[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (101) v1.1.4更新調整復活蛋出現率

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

有無人有何君堯嘅design QR code

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

LM

v1.1.4已出
1. 調整部分復活蛋出現機率
2. 修正 Flick/龍克斯(唔知有無記錯譯名) 整錯模型
3. 4月12日會易啲收集復活蛋

有無人個島賣緊日式牆同地板

有無人想換amiibo?

新帖留名

Thank you new post

阿波羅賣唔賣

我意思係
我依家3號(搵左) 4號(搵左) 5號(未搵)
咁如果我起左間屋
咁佢會順次序3號(搵左)
定係隨機，比個我未搵既5號我？

留名
係度睇緊動物圖鑑 其實有好多都好得意啊
點解好似好多人都中哂伏咁

邊到買架？

有企鵝

暫時想換卡先

邊度買架？

之前依個post 有位巴打幫手團購

想問喺動物間屋走嘅時候 佢唔同我揮手bye bye 係咪就快走我隻檸檬娜

我都覺得反轉河馬好得意架

猩猩

日馬？你買個陣幾錢？

冇櫻花diy呀，係咁比復活節我

因為第6隻硬食喺呢堆入面抽

明明入面都有正野 只不過係抽唔到咋嘛

座塔可以搵人買？ 我個atm得座全白嘅塔

有冇巴絲會想要垃圾屋嘅牆紙同地板？
岩岩係垃圾島太無聊整左
想換可愛嘅傢私

我中咗隻河童，喊出嚟

終於見到1.5 倍賣魚NPC

新手想問其實常唔常見？

我中咗Raymond bb

d動物好刷鞋
拎隻跳蚤出黎炫耀都拍手

雖然有隨意門 但應該唔係成日用
我見過佢幾次喺自己門口鳩行

呢隻野屋企牆壁 係櫻花牆壁 楓葉版本

返緊工都留個名先
希望update完唔好再係蛋蛋蛋蛋蛋...

你地砌好地型規劃未
啲屋起到一忽忽有排搞

你點搵的

個個post 都見到你隻猩

岩岩學左個書牆 岩唔岩?

update完係咪可以釣返魚

我都發現藍色係幾靚

哦蛋本身已經好易拎 仲改易啲
會唔會釣唔到魚嫁

係咪可以較唔洗下下整完野釣完魚都晒命果下？

我個隻係普通屋黎咋

興唔興奮 開唔開心

好正不過我想要啡色牆壁歐美偵探片 呢個比較似漫畫店

下，原來假架？

姐係無埃及貓？

Eugene Wolf Link 我都啱

聽日第6隻就到 希望正正常常

留毛

啱啱多左櫻花袋diy
可以用櫻燈或賞花組合換

外島 但係呢隻鹿個嘴有啲柒

有埋Zelda狼就正

唔係
隻隻都係咁
只要你個島冇開比人上黎
入佢屋傾完計走就會做88動作
如果你入去唔傾計走就會有?

想要Raymond

上youtube睇人點砌好過

更新完都係釣蛋

到底係更新多左定更新少左機率

x2

我尋日就係用大頭菜圍住咗佢間屋, 之後再搵圍欄圍住曬成個area, 今日佢就嬲咗了

好似隻隻狼都靚仔

有同佢傾呀我果陣應該冇開島

有冇Ching有櫻花Diy多可以賣比我
除左賞花組合同櫻花提燈之外都冇

放埋汽油

用五分鐘大法由11點開始刷左5個櫻花diy出黎

我剩係出咗兩張

點解我嗰隻住得咁up dup
btw 我開頭以為佢係驢仔，點知睇圖鑑先知鹿黎
嚇左一跳

冇事ge 唔洗擔心

條link入面列晒全部動森game入面所有smug性格嘅村民, 所以有啲特別嘅只出現過喺某舊game, ACNH並無佢份

我見個有個巴絲 有隻藍狼勁靚仔 佢係唔係阿研

同一隻？我以為同一隻住嘅房間都係一樣添

咦 講開 南半係咪就有紅葉

lm

下 係改易咩？
我以為改難

我有張鐘多，有冇其他卡換?

到時輪到班北半玩家周圍R紅葉家具

南半秋天event diy

之前舊game動森有過link crossover?

突然發現我個隻硬食係Lionel都唔差
獅子日撚日係度溝女女

笑撚死 你而家仲釣到魚? 咁我改易d比你釣多d蛋啦

終於去南半捉紅葉

diu我都以為係改難喎

咁多活動
好忙呀

上兩個星期開團仲可以做到$42一包六張卡比巴絲一齊夾
一齊夾爆咗三盒

咁少南半場
爭得贏先算

下個月有紅葉, 同埋有得採菇, 好似係

今朝入到垃圾魚外島都仲釣到蛋

可能改高某d蛋機率葉子蛋地面蛋呢d
其他蛋不變

邊個再講動森係休閒驚 玩左咁耐都未停過手

係外島邀咗隻 雪寶 成隻彩虹色

search到台仔咁講
復活節到4/11以前 一部分的蛋出現機率調整
4/12復活節當天限定 調升所有蛋的取得機率

應該有d 會調低掛
4月12大家準備休息一天

求幫整櫻花提燈同雨傘 禮物我儘量滿足！

星期六日都好小小
平時又要返工, 返到屋企先玩真係chur到...

竹棒
綠色落葉

多左呢2張DIY
有冇人換

亮巴你收到隻大熊未呀

可以幫整 帶野比我摸就可以

我寧願佢改高 櫻花DIY 掉落率

4月12比多啲蛋大家做埋最後三樣野

請問231賣唔賣？

有無咩特別野想摸！

有冇大頭菜股票討論區？ ？
大家今日價格幾多

有無人有多嘅櫻花地板（兩種）/鐘DIY可以出讓，或者想換流水素面/貝殼燈之類嘅DIY

想換櫻花鐘
有排笛 木牆 木桶同啲復活節diy

話時話老任好似對櫻花event冇左件事
d動物提都冇提過櫻花 淨係日日復活節

我中左隻小丑羊
原來對比起其他已經好好多

日日肝過返工 如果有妹重慘

仆街佢鍾意到即刻戴

冇特別要求你覺得得意嘅就可以

Btw有冇重複嘅diy卡（非復活節

又襯得幾好睇

首先一定唔係雪人黎

妹：「收到，今晚唔嚟你度。」

又中多個櫻花

我夜訓左勁多
又會特登早起

對唔住呀妹 我收返

中多咗張櫻花燈卡，有冇巴絲有興趣
想摸下啲傢私同熊仔

成日見到D動物D野好靚好想摸

另新PO留名

櫻花diy有得刷？
追左post都睇唔到方法

我都係夜訓但早起
睡眠不足
仲衰過無兩點都唔醒

有櫻花雨傘同櫻花棒diy多 想換櫻花木牆/櫻花樹牆diy 差呢兩個就齊

而加有小樹果樹整
唔知巴絲有冇其他DIY?!

你今日幾點起身 琴日咁早走

你有無卡可以同我換？

無卡係手

128

用肝去刷

有無南半球巴絲會開島？想黎釣下魚

可以幫手整櫻花系列～

我有大粉紅、中灰及細碎花藍，有冇興趣？

我都係128

有人話擺風水陣會高機率up

想問邊到多地板 qr code

我係104

我有橡栗側背包 陶製牛奶壺同落葉炊火嘅diy sorry我開始咗無耐無咩特別野

有

好，去你個島ok？

買値97 136/101

Google好多

用肝刷極都係復活節系列
多到啲diy咭攤係廣場

櫻花鐘
竹棒
綠色落葉

多左呢幾張DIY
有冇人換

你FC?

我93入今日78

你係南半？想要橡栗側背包

我有淨粉紅色果種地板多

為咗擺風水，破壞哂我間和室

92/140

Pinterest

但係個人覺得 櫻花系列 贏哂復活節系列

係啊！啱啱加咗你 K字頭

見到復活蛋就好煩釣魚釣黎釣去都係蛋

呢個冇見過 自己整架？

冇擺，我用肝

唔夠櫻花可以幫你出 依家去開島

直頭無得比

想要手袋！！

實驗精神，試下

你地琴日唔係散晒喇咩
8點 平時放假無12點都唔起身

係朋友到捕咗一日有29塊

阿妹睇到啦

正呀thx

原來變身棒D名唔俾改「支那」呢兩個字

如果12點起身連今朝大頭菜都望唔到點搞

而家日日起身都望左大頭菜先

尋日 刷氣球0張櫻花
今日擺完風水陣 出咗四張

x3

今個星期第一次買大頭菜
今日個價69/65
而家好撚驚

1760 9103 3048 想買袋

技術性調整 不用怕

你快d 買，交換交換～

希望有跳蚤市場日

搵到了，唔該師兄

動物屋企 唔係我

想知有冇人 會為咗捉螞蟻 由得棵大頭菜爛鬼咗佢

你每個方位擺幾多件?

第一日姐唔洗咁快咁驚喎

封返你兩三日趕走你

啊！斷咗！而家再黎過

好成功咁改變左我日常作息
12點前點都起到身上線

唔緊要

想換櫻花鐘
你有咩diy想要

我總係細屋 所以東邊 放哂紅色 同小小綠色嘢

有冇櫻花地毯

Sorry
原來我未update新版本
請你等一等我

點唔比？*左定點

之前留咗10個黎捉

冇櫻花diy多

係囉 但係係變左遲訓早起

我差佢

企鵝咁可愛都趕

盆栽架依家射到未架

有機會隨機, 千其唔好放任何家私住, 一定要搵曬3個
我搵到3, 4, 未搵5
完成第3, 第4間屋, 第5間未放家私
結果第3間卑第3個我
第4間屋隨機給個樣衰我
飛去第2日才給第4個我
果斷重玩, 激死

有無人有鐵礦石多，可以俾我呀

有以下DIY方程式多左～有無人想交換？

櫻花系列：粉紅色木地板x1

復活節系列：燈x1、壁紙x1、地毯x1、凳子x1

竹系列：淺色竹地毯x1、竹棒x1

想換下傢私/其他DIY(唔要櫻花/復活節)

用捕蟲網打到個阿西嬲
希望可以趕走佢

我都想去南島釣魚 可以帶手信 幫整野都得

隻企鵝好可愛
我都想刷到隻企鵝做村民

點解要激嬲佢啊我啱啱先招佢返嚟

了解, 我大屋, 要試下先知效果

新手去到要整商店
唔識玩 而家仲差30個鐵石先整到
應該要點做
人地話起完屋會有儲物 但係我無既
我全部放晒地下會唔會爛食物?

前幾日隻企鵝同我講想走
禁錯制留左係到
而家想趕走佢廢時留25

隻野極樣衰wo

我都想⋯但見巴絲講連信和都賣曬咁
唔知邊度仲有得買

想整櫻花野嘅巴絲可以入嚟啦

想要5個梨以外嘅水果

請問買黎有咩用

有冇人互寄野再去執返
摸太多野唔想等

隻眼生得太開，Sorry

想問下竹系列diy 一共有幾多？睇吓洗唔洗肝

我暫時應該有14種

同問🤧

Sorry巴打啱先有急事所以走得急，黎唔切係入面多謝你 麻煩哂巴打！

反而我好想要企鵝

竹 都要肝？

唔洗客氣

我琴晚寄左比您 您收唔到？

春天限定好似係

未收到呀

您個名唔係

祝你快d 買到 真係想換就搵番我

季節限定喎

係呀 可能我update去1.1.4睇下先

廁所絲等陣開唔開島

有無巴絲個島係玫瑰可以俾我入去買種子
+原來我個島水果仲差車厘子 可用其他所有水果換車厘子

btw有多水果diy程式: 桃子驚嚇箱
想換櫻花diy（除石水池）

另外求摸鋼琴 （最好可以我入去擺低錢比你你再寄比我）thanks

不過當然完咗復活節先

很想要彭花

射咗300個波 得3個櫻花diy

您收到既話通知我一聲

繼續一路做asignment一路掛機打氣球
打左唔少重覆既diy返來

係隻野面前喊
佢會皺眉擔心你

有無人知

絲打想問下仲有冇櫻花嘢/其他嘢想要 我想要橡栗側背包

竹係做汽球獵人？

我隻復活兔見過一次就消失咗

係唔係綠色氣球

我玩動森玩到唔記得deadline miss咗2份assignment

我有16種

佢地好sweet

更新緊等我一陣可以嗎

玻璃樽都有機會中

狸克第三隻比左我
但第二隻中左隻好樣衰既

有冇人有多餘既櫻花diy
可以用蘋果電視diy、徽章門牌diy、馨香台diy或者機票換

想要鞋既 朱古力夾餅絲打 同 Pantheon巴打

今晚寄俾你地
如果你地有地燈/花園燈既寄返俾我就好
咩色都無所謂 無都唔緊要

青瓜樹下巴打
東方系列我只有床同屏風
無櫈

礦 你開島 我可以俾你
儲物本身就有 細屋少d位 (唔記得）
d野唔會爛 除左大頭菜（好似係）

巴打咁樣唔係幾好啦

公平咩

可以呀～

如果係好mean既蟹一定會笑鳩你

如果方便嘅話可唔可以影張相比我睇感謝

原來你鐘意燈 下次回禮知送咩

仲改易
啲飛蛋同水蛋多撚到用黎食要黎搬樹

用amiibo叫左隻犀牛黎叫我幫佢整鋼筋

20鐵cls

我啲動物唔會笑我 佢地好好

想換櫻花鐘diy

有 櫻花樹枝 櫻花側背包 流水素麵diy

想問問大家有冇紅菊花/白合花種子買

想要東方床，用地燈換可以嗎

新po再po

又到咗星期一
炒股時候到

開咗個tg group比人分享個島嘅股價
希望可以撞到有500
一齊發大財

我ok啦, 但而家入唔到

不過其實assignment 佔好少比例
嗰日平身打算做 玩到放低部機嘅時候已經過咗一日

早兩日有地燈 我再有會秒寄 thanks巴打

想要礦🙏🏻

岩岩入左去，好多人入黎

原來流水素麵係竹系列？

Thx

玩咗一個星期終於有啲靚野

代工銀河地板換代工特大熊熊 得唔得？

但我都唔知齊唔齊，等其他巴打報告

買93...賣69>63....

更新完氣球好似少左

我隻動物送左枝街邊電線杆俾我

推

我有啦sorry

想問下，我博物館已經起好，已經還緊198000貸款
但係仲未觸發到改建商店，仲差啲咩未做？

點樣先可以有竹既diy

多左賞花提燈DIY

想換櫻花背包/ 盆栽DIY

我用系列排序，所以應該唔會錯

氣球 樽中信 村民比 暫時北半限定

痴撚線彭花張卡炒到1萬羊

點解仲未有動物送墓碑比我

其實我想大手入貨櫻花提燈 我用橡栗側背包換你一個櫻花提燈可以嗎？

諗住整日本風系列 睇嚟要肝埋竹系列

竹diy我都好多，多數係射氣球或執樽
不過我一支竹都未有

我的機會來了？

我覺得你隻猩猩都好過我隻熊好多

有無人換化石 求暴龍身尾

件衫好似hxh古拿比卡

隔離飯香 我都覺得你隻熊好好多

開島

巴打仲要唔要

咩野叫做肝？🧐

我覺得你牛奶糖好好多

順帶一提 我嘅係咁

需要就留FC

巴打我想摸東方床你有無燈以外嘅嘢鍾意？（我無燈）

想買木履！好似之前add左

墓碑都想要？

我見你淨係寫有月球地板
anyway 我用哩數卷換都得

我個熊
奇怪的水
下面生毛 但係禿頭

過左清明都未有

妹黎唔黎換化石

我差你張相2樣🤔

仲要唔要劍

我今日都係呢隻

入屋開書包揀物品最後個欄"收起來"就可以儲物
係屋入面按右方向可以開返睇

我有竹樹但無diy

要 留SW ADD你

你想要乜？

1760 9103 3048 thxx

我都係

要黎做乜

黎

我淨係想入黎整個櫻花棒

姐係

一張里數卷一組垃圾材料(罐、靴、胎各1) *收夠唔再收*$99000

係代工費？

想買木屐
thx絲打

我有另一個

SW

買校服

我想換化石

想放啲特別啲嘅出嚟吸引人
其實我最缺嘅係垃圾
留FC

值啦~~電線桿只可用哩數換

你有乜唔要

清明event
節日限定

形容得好好笑

是但一樣就得

鳩up姐

綠色熊仔有無興趣
或者竹棒diy

我冇得過河 冇鏟
求救 利申新生

唔講都唔見下面生毛

流水素面得唔得？

開左FD 集中營

Ok麻煩晒

有黑色熊仔想要燈卡

第一次見人收 仲要收咁貴
咪係到搞d收費風氣啦

想問下呢， 如果如一島開左2p 角色， 可唔可以一齊去外島， 諗緊為唔為左加快採集進度開多個人 兩人齊齊玩， 但會少左個居民

我都想買魔法袍

我覺得你攞牛奶糖同班異形比 好侮辱牛奶糖

係阿

我有竹木牆多，可唔可以用diy卡換春荀同竹荀？

我又黎買野

可以，你留個SW我去搵你？

收99000咁好搵
頂爛市
代工月亮 1000蚊

原來我有一set 垃圾
上面留左

如果買左麗莎amiibo 佢會唔會變成村民？
麗莎係粉紅色草泥馬

盆栽架係咪都市傳說來
咁多人都打唔到（包括我

搭飛機只可以一個人

2樣我都有喇絲打

我收到啦可唔可以幫我整多隻

COME 有得睇兔仔

竹筍你要幾多舊？定我有無get錯

係咪玩到咁上下可以郁過哂d屋嘅位?

佢話今晚想見我

正啊

去完買野過黎，你比個fc我add

想要月亮燈
用哩數卷換

6893-6812-4596

有寫住冧巴都可以變成村民
寫住SP就好似唔得

比你睇清楚
隻仆街仲要有武肺 咳咳

代工月亮 1000蚊
15細碎 1大碎
黎你島整

戴口罩抗炎啦你

我有牛奶糖你有無探佢？

diy卡都話
代工都收尼個價

幾時開始呢到都有代工費

你有樂器類可以摸下？FC?

我隻雪兒今日走
如果有人岩可以領養

有竹荀係咪可以自己再種？唔好意思，因我淨係得張diy，未有材料，唔知d料點有

嚇死我
可以呀，我晏少少開島定您寄比我？
材料：熊仔一家

個價我真係呆撚左

加左，as字頭，開左門話我知

我有

長毛象身 頭
梁龍胸 腰 頭
棘龍身尾
劍龍 身
暴龍身 尾
鈴木龍 身
三葉虫
始祖鳥
大角鹿左半
琥珀
鄧氏魚
你睇下野有冇岩

我無探過你啲動物 再去你島 我怕我自卑到棄驚

有冇人想要櫻花袋diy
可以用來櫻花燈或賞櫻組合換
冇多嘅可以互相代工

想問下絲打件和服有冇買？可唔可以摸下

暴動梁龍，留sw add你

mean蟹咁都睇到

咁你可以比一組垃圾我㗎 迫你俾錢咩

蟹蟹

好可愛啊

呢到大把ching免費代工 你地唔好咁傻助長風氣

頂我未update我睇下帶咩過黎摸？

有冇興趣j埋呢隻
會拎住圖鑑睇花so qq

你嚟幾次都無搵下啲動物拎diy

阿姐！
今晚嚟探下佢囉

痴線勁可愛

蟹上唔上我島

係

我有多燈diy
換袋diy thx

我寄比你唔該巴打

有 要唔要呀誠？ 同你換？

好啊

想嚟買對綠鞋

哩數將來愈黎愈黎賺 2000哩其實好貴
垃圾難釣
9萬幾更離譜
仲要有人幫襯
Mon左一星期 日日大把人幫整

下 你咁快拋棄阿誠
見異思遷

我嚟過一次喳 今晚睇你開唔開？ 我再嚟j你間屋

我咪話比你囉，你都唔開島

阿誠係仆街黎

442595798001

講下姐 你要我都唔比 佢日日跑過嚟搵我個樣好可愛

以為係包埋料 原來淨代工
收返報酬可以 但都唔好咁獅子開大口啦
驚遲下演變到鄰居啊摸道具都收錢

帶壞哂D風氣

我都有隻 可唔可以2隻架
佢好得意

雖然你係呀姐 但你都唔準話呀誠

阿誠咁快變左condom

加左

比ADD你阿

未ADD

三葉虫
始祖鳥
琥珀
鄧氏魚
想要 換唔換

資本主義就係咁
好似我想拿拿臨搵阿妹
就上巴哈用櫻花山換去見阿妹
個場得我1個入
唔駛特登睇動畫

應該唔得

帶小小野過黎睇下岩唔岩你摸

連登大家庭 下下講錢傷感情

4341 3902 9714
想買魔法袍

唔得掛 可以既話唔會好怪咩

可唔可以去你到
想去睇下衫同商店

原來竹系列至少21件個肝要繼續努力

不過5月完之前應該儲到嘅

kk頭？

係我再開

一日最多兩封 sosad
差你隻中
定寄錢比你好

可以幫你整

我臭手 出去刷都冇好野

可以上你島買嗎？

有冇興趣j埋呢隻
識得喺欺凌中自尋樂趣so on99

屌佢老尾取暖

有乜多？

首神

你都on撚9 收咩錢

頭先加咗位ching 話想摸熊仔
你重係唔係到

上門睇風水幾錢好

頂遲左我有

肉償okay?

我搞上門參觀俾意見

收$1000000000一次

死開啦

開緊會偷上網

性交一次ok?

今日興收錢喎

本身係Fd 我去你到？

堡堡

99000

交易嚟姐 我需要大量垃圾材料
哩數又唔得
錢又唔得 個個買到成個島都係大頭菜 10萬算係啲乜
收垃圾又話難釣
打開個島24小整幫人整嘢+資源任拎好冇

有無人想要金色招財貓DIY? 想要桃/車厘子交換，我有蘋果

我帶櫻花堆比你
過黎買嘢ok嗎？

想領養！

可代工整：
1. 櫻花袋（花*6）
2. 櫻花盆栽（花*6、硬木*2、草*3、黏土*3）
3. 牧羊座木馬（星碎*3、牧羊碎*2、金曠石*1、石頭*5）
4. 星星棒（星碎*3、大星碎*1）
5. 竹製驚嚇箱（春筍*6）
6. 流水素麵（春筍*7、木材*3）

自備材料過黎，想摸熊/傢俬（無都唔緊要），有意留fc。

點解每日都有笑料

晏啲 開緊會

以身相許

巨角犀頭尾
甲龍身
異齒龍頭
禽龍頭
雙葉鈴木頭

Sorry冇紅菊花種子睇錯
但我俾現貨你可以嗎

想要
要幾多個桃

比條命你

代客斬樹 每棵5000蚊

有重複diy?我要兩種都有

兩樣都有

你係咪以為自己諗到財路好撚醒？

我係你就深潛或者改名再留過言啦

自己開個收費post同人交易
呢到風氣互相幫助

因為要大量，所以種子會好d

要收錢，好唔user friendly囉，弱撚智！

我都想要切菜版

比你sw我加你

佢講撚到一定要開俾人整咁

5個，蘋果你任摘啦
我add你

佢話唔好意思😭😭 可能爆左？

有車厘子想換

好偉大啊

想聽日整個廚房

俾你sw我

比斧頭，我免費斬！
公認伐木工

我有駱駝妹

超貴

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐

可以 留俾你

請問收唔收代工費呢？

巴打我開左島，你入黎睇睇

麥玲玲價 $88888

幾點黎都有笑料睇

呢度個個都唔收錢
邊個會比錢整

要唔要搵駱駝妹

每日一劑

有野比我摸就拎埋黎 無都唔緊要

入唔到

加左 日文名 開緊 你等陣入?

車厘子/橙 想換桃

想買鞋！！

Share下我營友 明明好有英氣
但人人笑我中柒野

召喚好人巴

想要

執緊書包

巴打我都想要

你死喇
你開善堂

開咗朋友島嗎

我淨係識幫整篝火唔洗驚我收錢

終於有廚房！

錢都唔收 弱撚智！

這算可愛嗎?

錢我大把
吹牙

ok deal

太user friendly啦

有無人識整狸貓擺設同銀河/星星地板牆紙

前日誤會百萬入場費今日竟然變真野

玩左咁耐終於有人識整成套廚房

想要袋

收5000
幫南半巴絲復活耶穌

利申手持大量死者蘇生

651879979954

請唔請佢嚟好
已經係我遇過算比較好嘅
但我見大家嘅都好得意

已經有人負皮左我

廚房留名 一路都放唔到啲廚具 我可以一堆廚房野過黎比你摸

4 11 有釣魚活動
釣蛋活動

想要個袋

我一陣去你到睇風水，執骨

Pe字頭加左你
密碼 N7089

今晚得唔得？

連登有愛唔係拎黎搞笑

我幫人整完再去你到啊

到底仲要企係海邊幾耐

每日幾劑 鑊鑊新鮮

想要櫻花袋同盆栽 有材料
我有奶油攪拌器/燒水壺

屌 原來可以收錢
早知我都唔免費整D櫻花野派啦
我次次整好都拎去比人地 放低就走

唔係冇菜板就係冇櫃

麻煩哂

絲打 我等陣嚟 忙完少少嘢先

呢幾日啲玻璃樽全部重覆

你地做爛市

我之前add過你啦

曳啦蟹

等我一陣

俾錢買認真戇鳩

牙你老味

Parttime friend
我會扮朋友黎參觀你個島同埋合照
按人頭計每張相1000蚊或者每5分鐘1000蚊
暫時最多可以同時提供3個人頭

出女角既話要收雙倍

有意請pm
Sex plan免問thx

一定係比你笑嗰個

屌

再lm

好想辭職不如我去幫人DIY賺真錢算

咁都要負皮
弱撚智

Pmed

想黎睇下衫
2911 3834 4994 thx😁

屌 笑死

一齊刷氣球DIY
利申 黃色氣球刷到置富

OK 今晚應該都仲玩緊

整到狸貓擺設

一個正皮一粒金礦

賣完第一塊地，去咗離島邀咗第7個人
返去賣第二塊，再去離島但今次冇人
係咪每日只可以邀一個定只係隨機冇出

6893-6812-4596

每日一隻

有人話咁做試過一日邀兩個
但呢度大部份人既認知係一日只邀到一個

7 8 9 10 係一日只可以邀一個
唔100%會隨機黎

有興趣wo

得啦 你個島叫咩名啊

平d得唔得 冇錢

想要遮同袋

弱撚智p牌無得正負評拎唔到金礦

係咪指星空牆？我整到

聽日朝早小心啲

咁貴架

有冇巴絲識整星星袋 / 新月凳
我得太空船可以交換

巴打島名係乜？

好唔user friendly囉

洗唔洗24小時上網比正皮啊?
交易姐

想問下未到晚上去外島無咪無乜值錢野捉
有時晚上遇唔岩竹林 都叫刷下皇蛾
日光日白好似無乜值錢野

D 龜可以直接放地下,好正

今日玻璃樽俾我既野真係屌曬鬼

你估參觀你個荒島好輕鬆呀

2911 3834 4994 thx😁

前兩日拎左個矮桌 以為整到 好開心

整完先知係要矮櫃 sad撚左

(多謝上面幾位巴打)

窮j都係摺埋先

除左爆石有咩方法可以用左啲體力？

屙屎

痾左便
有冇屎塔？

掘樹

弱撚智

趕去我到

排隊先

覺得風水大法係真，東邊放多咗紅色野之後跌氣球都係跌家私，問題係跌垃圾家私，少咗diy

開咗？ 搵唔到

剷樹再種返

除咗爆石 都係爆石

加到#650
整完呢一輪之後再加打後既
唔該晒各位

未有得痾

老任騙你

自從4月1號5點前釣到佢之後就冇再見到佢

大熊 月亮燈

岩岩未accpet fd 入得

整到個名咁似 任天堂弱撚智

水魚出現

著呢件黎收幾錢??
影唔影性感相??

認真架

我都識整
你開島我過黎

我開左島, 自己入黎執骨

你唔講其實我都唔覺原來你係P牌

擺低code加你

唔洗睇字架啦
嘰哩咕嚕咪得

唔得嘅

今日外島遇到萬4果隻但無邀到

弱撚智
以前唔記得舊Email無開到
6月忍唔到死搵爛搵
搵返開左就做左大半年p牌仔

你accept我frd未?

正喎 想要
但不做電子雞thx

唔係可以睇佢咩名再search佢個樣先咩?

冇所謂
暫時FULL 爸絲等等下轉

我係唔記得舊ac email搞到要申請過

而家彭花10000yen

我都狂跌傢私，係咪要收番個陣

嘰哩咕嚕！

想買衫/摸野/diy櫻花 是但一樣都得
可比錢🥺
求加

想捉一隊龜番黎放

有冇人知金錢地板有咩用??要成5萬蚊整

兩個鐘前先有巴打話擺左陣之後一日4個新DIY

巴打 想摸廚具 add左你

有分價

地板囉

一隊蛋就有等活動完先捉

34萬號冧巴

型囉

Added
材料：大星星碎片x1、星星碎片x5

你開島會好啲⋯
因為我果邊成地都種緊花唔太方便

咁值錢架？

咁貴, 真係鑲金wo

可以話比人知你好有錢

唉

巴打你得閒過黎幫幫手
5096 9091 0047

搵唔到

無咩用 可能可以召喚流星

之前有無印象幾多號？

我好耐冇係外島遇到動物仔

我有買連仔果時個Hkg app但無邀請碼囉
唔係一早開左
又On9無叫人幫我
拖到上年先開
平時好少上 無特登開

有無人要幫整嘰哩咕嚕

11萬
用咗兩年
唔知點搵返個isp mail

等我五分鐘
未更新

整左你就知
真係幾型

個名比人偷左巴打上左線未？ 可以交換摸啦

有無巴絲招左紅衫老虎做friend?

估唔到動森裏裏外外都有商機

有意想買359 107

唔緊要慢慢啦⋯
開左島話我知啦～

要咩材料呢

嘰哩同咕嚕各一

可幫手整星空牆
要自備材料：1大星 5星碎

另外多咗櫻花DIY卡：賞花組合X2 櫻花袋X1
想交換復活節/櫻花以外嘅

有興趣留FC

居民搬一次屋都要5萬蚊
地板來緊還好啦

想要最尾嗰行1同2

邊個負皮我

背包好似有，今晚整

係海邊企左成日 身上六千刷到六萬
先等三個櫻花DIY 仲要重覆

龍克斯黎左 捉左一日蝴蝶

有個木節牆DIY多左
想要櫻花袋diy

好

Ok

尋日係島度一邊Hea一邊捉蟲射氣球都賺左廿萬
邊個話賺唔到錢
只要你有時間可以浪費就會有錢

呢個我都有

玩左十幾日都未見佢黎過

見衫好梳突

我一邊係海掛機等氣球得閒抓下蟲都有20萬黃色波太多

巴打 係咪可以去你到?

收錢代整diy好過啦

我淨掛機，行都廢事

依隻game只要有時間 做咩都會賺到d錢

真係冇南半球巴絲想耶穌復活咩
今鋪蟹喇蟹喇

我開左島

哩數券都換得 你Ok嘅話我知

想 但要今晚先得閒

99000 一次賺到fat fat

想整牆有diy多出嚟

我個島有皇冠買 但係唔夠錢

屌 弱撚智 無diy淨係識整火

屌你老母, 玩動森仲好搵過返工

多左櫻花粉紅色木地板diy 想換櫻花樹枝diy

add左
我去你度得唔得？我島好亂，又花又菜

再寄過件比你

5096 9091 0047

我開左

升級辦公室後有得買diy卡

有冇人王冠賣

皇冠幾錢

之前係咪有人話想要石水盆櫻花

速報下先
打咗N日波，頭先終於跌咗我想要的提燈diy
雖然diy明顯比之前少咗都擺多一陣先

好過係咁跌礦石粘土1000蚊

運動衫

1mil

幾百蚊買個修改器 改d靚仔村民賣比人 一隻一千

醒起原來萬8果隻今日都見到 但無邀到
蝕左3萬2羊

求code

我要夜少少巴打今晚會開？

頭先未入係咪日文名

洗乜, 收錢代工幫人diy, 零成本

可以啊

想買

笑死payme?

係咪咁痴線阿
好討厭咁樣特登改機買賣動物

弱撚智出處又係邊

要夜啲了，就完飯鐘
我11點再上水

王冠 120萬
后冠100萬

唔係邊會有咁多村民人口販賣

要咩材料

有冇人啱

求幫整星星袋 新月凳

成個島d人比阿栗帶壞左 佢黎左之後個個都火影跑
連個正正經經既袋鼠老母都係廣場到跑左成日

之前睇人地po 淘寶已經賣緊
唔知去8591有冇 都癡孖筋

我可能要晏D再過嚟 唔係好夠櫻花 同埋你想摸啲咩 新手唔係好多嘢😣

用左黎買蘿蔔 可以收皮

上星期六既事情了

12 鐵

以下多左既DIY換賞花組合DIY同粉色地版DIY

流水素麵x2
櫻花雨傘
櫻花地毯
櫻花時鐘
復活節花圈
復活節衣櫃
復活節燈
復活節凳子
後背架

ok

好人巴開咩價幫人整？

星星袋呢度未見過有人識，櫈就多

弱撚智, user friendly 無記錯係一齊出

有呀

有無人蘿蔔高價

C打好似未加我你有豬嘴未我可以帶野比你摸埋！

開左島了thanks

通常星期2 or 4 都會有人出現6倍

我大約7點到

成班p牌仔

以後要有
代買衫費
代斬樹費
代購傢俬費
代開流星場費

召喚工程絲
另外用淺藍燈塔換呢隻色
我手殘買多左個燈塔

睇點d 動物咩價錢，我琴晚邀咗章魚燒覺得幾正

無要到士多啤梨牛，茶壺象同埋樹熊女

推阿妹落火坑
摸一次 $999999

可以幫整竹

星星斜咩袋 新月椅
你留id比我加你啦

入島費一張機票

點解收錢 無追po

30000蚊同阿妹過夜！

其實我覺得大頭菜收上島費好無謂
依d每星期唔同價 今次你黎我島賣 下次你個價好又去你島咪得 唔想下下搞到交易咁

不過唔同人有唔同做法啦

好想睇番

屌我之前蘿蔔賣$590免費開島比人入覺得好傻仔

答問題費

嘰哩咕嚕
fb有人賣35hkd 300萬鈴錢

咁我fat fat 啦

我開左三場呀妹場 我都覺得好蠢

佢d毛色成件漢堡扒咁

巴打仲係度？

Want too 651879979954

幫人整野 緊係要收錢

嘩屌你呢個我要收呀

開post費 唔比錢唔開新post

上星期 30蚊 240萬

你島名係咩呀

等我 我一陣過黎

點解d 動物唱極都係同一首歌

笑到我仆街 我都諗起你先

宜家來

你個個叫屌人費

你開島Ok？

多謝你

佢地腦容量細

呢題收1000蚊thx

但你mean人 比唔落手

你有沒買歌 你有播放器 只要播個首 佢地有時會跟著唱

開場比人學識diy之後收錢代工, 你真係傻豬豬

島歌來
可以改

無上po幾日 追左十頁同睇左faq
想問你地講咩換村民係咩黎
有得真係換定講笑

彩虹字可以每隻字都收費

真係有得換

聽講係真台灣同大陸都有人做緊

重要整櫻花diy場 唔怪得我咁窮

有錢收唔屌啦

村民都有得換
當貨賣

我都想要 0060 7785 2429

真係傻仔先買 明明炒2炒蘿白 人人都幾乎可以無限錢

加左 袋就6碎
椅就1大 7細

有得意特別野可以帶埋過黎比我摸摸
無都無所謂啦

免！收！費！
連登有愛！

首先要有本炒

無朋友炒蘿蔔
又搶唔到場

開左

唔好還屋債 幾十萬本都夠

好 我入你到?

你今晚會唔會開

買魚佬黎左
Fatfat

OK 我聽日寄藍色燈塔比你

我都係自己一個單機玩
1.4-2倍都叫做有賺

唔知你幾時黎 我貼d草整左塊櫻花地寄比你先
下次你有機會join先還

我有機會594，2m貨

我都想整

加左 你過黎我島啦
已開

你話呢

加埋我呀 我有野比你摸摸 0060 7785 2429 thanks

我無晒錢 比唔到入場費你

係好可愛

好 宜家黎

我都想摸日式拉門牆

賣魚蛋比佢？